有冇人玩過Ps4嗰兩隻幪面超人？

分別喺幪面超人創生同幪面超人巔峰戰士！有啲咩評價同邊隻會好玩啲？